{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036652",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56357&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산아라하우스펜션"
    },
    "text": "当ホテルはスパ客室をご用意しております。陶磁器体験も可能で、周辺には松亭海水浴場と海雲台海水浴場が車で0分の距離に位置しています。 また、海月精舎まで車で0分の距離です。入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。Wi-Fiも無料で提供され、客室は全て禁煙です。駐車は可能で、駐車場は無料です。消火器、煙感知器、一酸化炭素検知器も設置しております。最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者の同伴がないと利用できません。提供された画像は実際のものと異なる場合があり、利用施設の紛失や破損の責任は利用者にあります。客室内では火災危険物を使用することはできず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。提示された情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には一部の客室の料金が変動することもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "当ホテルではスパ客室をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には松亭海水浴場と海雲台海水浴場が車で0分の距離に位置しています。また、海月精舎まで車で0分の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴がないと利用できません。"
        },
        {
            "question": "提供された画像は本物と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、提供された画像は実際のものと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災や災害に備えてどのような設備がありますか？",
            "answer": "消火器、煙感知器、一酸化炭素検知器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室内では何をすることができますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物を使用することはできず、ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "提示された情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には一部の客室の料金が変動することもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 365
    }
}